香港已經＝中美角力 要站係侵既立場思考下一步行動

侵段tweet千祈唔好當無到
係首次將香港放入中美角力既貿易戰程序入面
大家知道，今次中美貿易戰角力係主線
而侵同未來中國既命運，都係會受今次事件影響

侵擺香港上台，貌似只係嘴炮，但更大可能係佢知道貿易戰好難deal得成
而需要連任籌碼既佢，將香港放入去談判桌上，係幫緊自己刷政績
最後傾唔成＝因為中國對香港唔讓步，所以貿易戰deal唔成
最後傾得成＝侵成功解決香港示威問題，又多份籌碼

所以係中美角力既大環境之下，再亂勇武係無大意思
俾你打爆18區狗屋，打狗打鬼
都唔及得老美一份制裁法案，或者侵對刁大施加壓力咁有用

所以當下最緊要既，係國際級別既和理非，幫自己同老美拎盡光環
係老美既描述入面，香港人係受害者，係被鎮壓，係和平理性，係爭取民主自由既勇者
依個講法，會直接影響埋歐盟，各大國乃止台灣、日本
如果我地出手施放暴力再先，老美對刁大就出師無名
再莫講話，和理非就係防鬼既最大武器
如果無人衝，鬼就衝唔到

相反，係老美既描述入面
中國係邪惡，係鎮壓一方
侵叫刁大「用人道方式解決」，姐係暗示緊中共已再打算用「不人道方式」對付香港
要打響第一槍，就要中共打先
唔洗再做咩博攬炒，因為中共已有打算攬炒
千祈唔好由我地打先

我100％建議，係9月美國國會通過《香港人權及民主法案》之前
唔再有任何勇武行動
法案之後，就視乎侵同刁大既進程
再決定係咪1001勇武
仲有一個半月時間，各位前線當俾自己抖抖

1／10

2／10

3／10

依加我地每行一步
甚至每一個post每一個正評都有機會影響世界
請大家一定要謹慎行事

俾和理非多次機會

4／10

5／10

Pish

6／10

中美貿易戰真正嘅目的係用黎逼中國開放互聯網網絡同市場自由經濟，推進實現中國民主化，中共瓦解，背後一直被中國財政援助嘅小國如北韓、委內瑞拉、伊朗都會跟住仆街。Trump知中共一定唔會肯就範，所以揸住中共春袋=中共家族資產避風港=香港，警告中共而家冇路揀，一係中共家族變負資產，一係實現香港民主=中國民主

推

恭喜大家正式進入國際政治大家要諗下下一步棋點行

依家係美國選戰+民主自由聲浪vs中共威權體制

老實講已無人估到最後會點
中共唔理老美 攬炒又有可能
老美同刁deal得成 但放棄香港 都有可能
唯一肯定係
依家老美出到聲 係香港人既小捷 一定要食住上 唔上就咩都無可能

7／10

不撤不散 各自努力
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
長期戰 不氣餒
唔好意思，阻你一陣
-
香港人重要日程：

8月15日：稅局接收工（1200稅務大樓）

8月16日：學界萬人炒聯手萬人集會（2000遮打花園）
8月16日：大家記得撳錢

8月17日：教師大遊行（1100遮打花園）
8月17日：光復紅土（1530紅磡馬頭）

8月18日：民陣大遊行（1500維園）

8月24日：觀塘大遊行（1300駿業街球場）

8月25日：荃葵青遊街（1400葵青劇院集合）

各位手足，到時見！

放棄香港會點

push

8／10

9／10

Push

同今日之前一樣
老美拍拍屎忽走人 個個屌鬼 但無壓力俾中國
等人流血 中共話香港有恐怖主義＞老解＞新彊化

咁樣係最差既結果

所以我哋唔可以勇武住。

10／10

已經成功提升到國際政治問題，手足們審慎行事

agger

勇武義士 好多謝你地捱到今日
你地休息下先 絕對唔係割唔係叫你地解散
我地和理非會盡全力救返俾人拉左既人

818

同時又係70周年國慶
會用更殘暴/快速既手段 壓制
想70周年前平息
所以呢段時間勇武真係不而
記住小心 不被捕

要國會脅持佢
唔係淨係trump話事

呢次同雨革唔同既係 今次已經升上國家層面
局面一定走向攬炒
只係睇侵侵會唔會伸手拉住我地
起碼要等到9月國會開先可以部署下一步行動

呢段時間 剩係遊行同埋繼續煲大721 811已經好足夠

唔好意思，借一借位~

求求大家，盡快去換美元現鈔！

繼續和理非遊行 引起關注
睇下外國有咩行動
再部署下一步

中共好明顯想搵位出兵
所以港澳辦先會係咁講恐怖主義
如果係香港人打死狗/蝗=出兵合理
如果香港人和平但中共忍唔住=出兵不合理

依場已經係國際級既輿論戰 邊個先出手邊個輸
就當係保護自己人 一定要暫緩勇武

你偃旗息鼓咪冇人理囉，唔勇武點反證港共殘暴呀